百佳啲米已經全面返貨

點解今次無人搶嘅

之前搶撚完

係有貨但貴左

今日啲貨係幾時收割嘅先
武漢肺炎呢段時間有冇影響到種植啊？
遲吓或者就有真正嘅影響囉

得返單位數個案
呢個肺炎好快玩完
驚鬼

d廢老買咁多
夏天又食唔哂
到時係咁清遲早食到糖尿病

冇腦嘅人先會盲搶

蝗災啊，聽朝排隊買多5袋先

有你就好買定喇，下半年秋後就會反映今年疫症引致農作物、糧油產量既問題

聽朝開舖好去掃喇

但係啲米放太耐會無咁好味
香港人個個係食家......

買米要買真空處理果 d, 比超市篤穿咗果 d 唔好買，除非你覺得自己可以好快食晒

自己買返屋企抽真空得唔得

好過冇，但你唔知之前超市篤穿咗幾耐